我爱国 想问一下香港有什么权贵有外国护照

操你妈拿外国籍说爱中国

没错呀，操他们娘的

草泥马 林郑这个碧池好像是拿英国护照的

都是外國勢力，必須清算

用繁体字 操你的第一个就举报你

我错了，对不起同志！我会深刻反省的了！